愛國愛港青年活動需要你 10/11 愛的周未

我好想去愛國愛港青年活動呀 中聯辦搞 又有tvb偽人出席

如果有警察放催淚彈點算呀

10/11 愛的周未 約定你

： 一定去撐場啦 愛港青年
： 不了 陣間又食催淚彈